咪又係雞

收皮啦

人哋平胸性格好

@@

你有咩姐

以為自己以前拍過幾次拖覺得自己好有價值

今次條女又衰咩

做乜

唉心淡

我係冇班MK仔咁勁

柒到唔敢睇

唉諗諗下想喊

當睇唔到啦

不過諗諗下佢唔值得

唉算啦唔阻佢

個心唔喺度就算喇

好難得連登冇話我回覆速度太快

唔甘心

唉叫完了

飛左佢咪得

聽日又做多次廢人夜晚又開叫春po

屌鳩佢啦 忍得一次下次只會得寸進尺

你講就易
唔捨得㗎ma
仲要我覺得仲有機會

屌鳩佢最好時機過咗

你覺得姐
人地同其他仔flirt 緊喇

唉點先唔會再衰多手搵佢

打機姐嘛

打打下就冇左嚕

我都好撚憎我啲frd或者對方啲frd係度講廢話
大家講下笑唔係問題 但有啲時候自己避免下唔得嘅
但明知你係佢條仔仲講啲戇鳩野真係

咁幾時冇埋右

now

已經唔知講咩好
問佢做緊咩都會已讀

咁有啲時候姐係幾時

啱呀 打下飛機姐又唔係扑野
傾兩句姐又唔係鐘意人
出下街姐frd係要出街㗎嗎
結果咪帽囉傻仔
反正你又唔可以下下管佢

咁多笑哈哈做乜

例如嬲緊 傾緊閒計插咀唔係問題 sweet緊仲插口真係博屌

啱啱比人帽 冇晒feel了
表情都就黎冇埋

淡了

以前以為自己戴帽
出到嚟個fd原來係女仔嚟
因為件事已經嬲咗我

增值自己好過啦

不過咪諗咁多啦 有得愛仲係你身邊就好好愛佢啦 咪諗係咪帽 只怕令自己難受
咪怪我口臭 但不過再係咁點都散硬

因為你唔信佢 佢會對你開始冇信心
開始會淡

除咗最後一句
其餘我都認同

又有道理

呢句我自己都講到想嘔
增值自己點都會嘅 我個人最憎比人睇死
越戰越勇嗰type

諗下辦法點愛佢多啲啦 女人好簡單 你陪下佢攬下佢就好滿足
好多時男人自己會覺得做好多野好為對方好愛對方
但實際上咪又係有私心
係佢方面意下啦 為對方諗多啲
但 愛情 係雙方去維繫 要點做就自己諗啦

我都想陪佢
但佢連理我都廢事咁

淡咗 冇feel 你做咩都冇用 到真係唔愛你只會走
所以淡咗未必等於失去 諗下點樣改變下仲好

成日見到你同車頭大燈

係佢痴住我

咁 就證明就分得...
我之前都係咁 約佢又話唔得閒 問佢幾時得又廢事理我咁
最後咪散

我會的
謝謝建議

明明拍緊拖 但個距離竟然仲遠咗 嗰下真係勁難受
原來比單戀更寂寞嘅意思我終於都明...
好彩分咗手冇咁傷

巴打支持著

唔會嘅唔會嘅

一係同你發脾氣 一係出面有人陪到佢
一係根本唔再想理你咁多野

唔好嚇我啦

啱啱同咗佢講

等佢覆
我知好玩命

你生日單嘢最後點算

唉 等定最慘個答案先

佢話要冷靜下嘅話 巴打你唔洗再諗 飛鳩佢啦
下個更可愛

樓主好好火 屌啲港女好有
屌得好

有班fd陪我去OP
佢陪佢個女 fd

邊係邊係

唔會捨得佢㗎

搞到咁不如分手算，都冇乜意思啦

駁唔到

算啦
同佢講咩都已讀扮冇嘢
對佢好失望

淡啦 分得

佢話比D時間